[正視聽]從來都冇勇武手足 全部都係黑警扮既

所以我地都唔要五大訴求喇
特乜撚野赦
特赦班喬裝警咩
比人拉果D「勇武」全部都係黑警扮嘅
大家話係唔係
下次見到黑衣人裝修記得打柒佢地喇
捉晒D鬼

拉晒D勇武仔

啱 所有激進行為都係黑警做

當日poly中大其實係黑警做大龍鳳自己人打自己人

唔係窩！
真手足我地支持！

臥底警察唔通我地仲支持佢！食屎啦！

勇武只會係比狗咬完打到仆街或者浮下浮下果時先係手足
其餘時間都係黑警扮

而家就唔認自己捉鬼
出到黎就手足都打

比狗拉左咪手足
做緊野果時咪喬裝警囉！

真勇武手足最大作用就係比曱甴打到爆缸之後比你地做核彈
人地用血你地用口

幫你地打埋：
分化
起底
拉

永遠話不分化，但係就不斷分化勇武同和理非
不斷捉鬼咪分化囉屌你老母
得把口講

搞左半年倒退返去捉鬼
真係鬼點會開袋俾你CHECK
拎左支炮射鳩你啦屌你老母